睇住時事台同波台群眾鬥群眾

你玩膠時我又互屌，睇下連登可以挨到幾耐先變紅登
唔好忘記重有政治台班熱狗會漁翁得利
群眾鬥群眾簡直係無堅不摧